有無爸絲知道北海道黎緊風雪情況？

同女朋友買咗1月尾既機票，不過呢排見暴風雪都好嚴重，所以上網想睇多啲預測。

但就發覺香港啲新聞只係講緊滯留既野，去日本天文台旅客個網又無講，外國新聞都唔太覺眼。所以想問下有無爸絲係當地住或者熟行情知道黎緊1月既暴風雪情況？或者有啲咩網站可以睇到新既消息？